THE IDOLM@STER綜合討論區[95]限定pool殺到黎，月中月末冇得避

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 入9packs抽300連

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以，留意同一人要隔一天才可以再送

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問CC

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

大橋巨巨呼籲大家支持cg 5th ssa花牌（非強制性，隨緣樂助）

詳情

花藍活動page

七尾百合子的回合！pickup rate不足0.5%！！！！

靚仔留名

10抽靜香貴音

大家興奮嗎

暫時得CC巴報捷

雜巴仲係qna

繼續花生

how about me

串過馬撚

出呢句代表中(好似係

no

由佢啦，反正遲早都會變成抽限定既副產品

成班人趕住去死

收皮啦好似係
利申見過依句得sr

我要大姐姐呀

我要春香靜香百合子
自己刷就無乜可能
但既然都已經課左1pack有多
不能就此放棄

我會課係諗住ssr3%,射錯重覆都可以為4*ssr做準備
點撚知70抽0ssr 一開頭單抽個下好似食撚曬d運

中左雙子同梓さん 收隊

加油加油

出最高の一枚嘅話必定有SSR

一出一入又個半鐘
希望我誠意感動到百合子

中左貴音，20抽撤退

このみ得SR

百合子尻

分身定新人？

幅圖代表你中限姐…應該

個胸縮左水

岩岩出左 真係中馬場

係
抽左3次十連都見呢句

結果3張このみ

「ミリシタ 生放」7/13 『夏だ！海だ！真夏の海水浴ガシャ』

我應該可以儲石儲到年底

新手留名學野

聽聞呢到全部都係DD巨巨

講咁多做乜
呢度新人要貼box

貼返下其中1個result先

純正血統呀仆街

仲刷緊首抽（好似係）

扑jor

me 唔好貼圖

閃唔到我

雜巴人者處決！

22抽乜都冇
廢game

想要貴音多啲

我想同你換
貴音Vo夾唔到妯

再抽

堅決唔課MLTD

冇石啦
D錢預左落卯月3.0

聽住先

已經冇人講cgss

個個MLTD抽緊限
唔得閒

cgss今期連個event都係最hea嗰種
唔知可以討論乜
唯一可以講既係: 我仲未打到上位

5場上下位齊,冇野好講

hea到一個點 無rank無剩 打pt換咭

冇一個合眼緣

くっ、不能只有我一個被2ch痴線佬曬死!!!

3D真係差過SLS

咁快突爆

聽講有新sr/ssr
不了，可能出復刻

表示
萬代im@s 3d技術有啲簡單。。。

CY驚表示
3D Rich Mode

但話唔定萬代現在將3d遊戲當作5年計劃目標吧。。。

利申 9up

貴音
課多pack得一張
好撚想死

差幾皮

最後一pack

搵人黎幫手禁停放棄巴

bandai佢搬番ps4落手機
都係果句廢話… 比啲時間睇下佢識唔識做

未來+春香
我屌

第二張貴音

我綁左落sls隻ac
想賣都唔撚賣得
依加5ssr+2粒ssr料
課左三pack

唔係石油王,第一張限就唔好課啦

停啦手足

真心
賣既話有無人收
無既話我繼續多真•最後一pack

收手啦

而家去收ac仲黎得切

直接買啦,仲課

幾錢...
唉屌後悔到仆街

唔係自己抽番黎既冇意義

唔知,呢間有啲貴,同埋可以講價
多ssr海鮮價

兄弟 呢個時侯就少句說話

何必呢....

呢間有標價錢,不過慢啲先有貨

慢慢等

雙限先考慮買

話時話mltd有冇類似cgss個種用loading bar估佢出卡既野架？
利申iphone

放棄巴量力而為啦
你都唔係第一次控制唔到自己狂課

其實我講過暫時最鐘意得4個
依加已經出左3個
所以一開頭先唔諗買ac
依加唔到我唔諗，問左價等覆

睇唔出
可能靠幾耐入抽咭/出攝影師黎估

千枝P是咪都比FBI拉晒

課多pack

vs

拎多pack既錢換ac
跟住改綁sls賣舊ac

..

出貴音有load bar

拿 我係你就收手啦
上次拆包你又唔係見唔到
除左百合子仲有咩呀? 星梨花黎架
今期咁燒錢 下期賣腎都唔掂啦

千枝ちゃんは合法

其實係咪都有Loading(好似)
主要睇cam man

合法千枝

恆常既話
等...等超得......
屌到時又抽唔中係咪跳得樓

cam man都唔係張張SR都出聲

早放
全速搭車返去準備睇TP

このみ會

推求解答
用手機唔方便check其他店個價

之前抽晒d r sr 唔覺有load

「プロデューサーさんっ、お家まで送ってください」
「いろいろ教えてくださいね、プロデューサーさん」
「千枝、プロデューサーさんと…オフを過ごしたいです！」
「あの…千枝といっぱいレッスンしてください！」
「あむ……むむ……。少しはうまくできるようになったかなぁ。どうですか、プロデューサーさん」
WA DIU CLS...

講完keyword 班loli控暴動咁

千枝敗北在招技

仲有2粒ssr料

技根本唔重要

打個比喻，智絵里3.0佢就算冇技我都會allin

好在對ML既角冇乜愛
Game都比唔上SLS好玩

agger

本命就話啫
假如個P對隻角色乜都唔知
能夠引起興趣去抽既多數係招技
之後先到隻角色本身

15sr ac換0sr ac
...唉

ic..

有cam man架咩

右上講野條友

咁就睇你係邊種人啦
我就基本上每個新角色都會主動去認識下先，睇下係咪自己杯茶
同時我抽親卡係睇衫先 我抽幸子3.0都係因為可以放佢落answer搭きのこ同美鈴 我係抽左先知係deep cu

禁抽野果刻右上角有機會彈句野出黎
冇既話多數GG

iphone都係？
我淨係記得ssr會出彩色蝴蝶印咋

係

Iphone都係
Cam man句對白決定你中咩

右上角句野類似sls純藍邊
無既話=白信封
樓上提過乜q野最高=白紋藍邊

唔係既 冇野出都有sr

sls白信封都有sr

到依家始終認為咩技根本唔重要

為愛而玩

鍾意咪玩 又唔係衝分

輕鬆玩

放工返去睇完幾個mv就會有活下去的動力

無VR

分都係我抽卡既副產物
所以我呢世都無資格同大橋巨講野

我唔係講vr

不過⋯⋯

今次TP有Cメロ+個別動作+超強光線效果，頭先我hi到叫出來

手下留情呀天使巴
未收工

仲有千9石
唔想慢慢掘
最後十抽，無就換ac

咁快衝左番屋企

衝左去個倉嗰度啫

生き残れ 胸が張り裂けそうな夜も超えて いつかの誓いを抱いて

倒錢落海

睇完天使巴啲圖之後首抽出呢個
券已用

走左去課fgo, 希望今個月月限唔係美嘉

學MAO話齋
對生活無影響既課金=無課金

開口中
但我都要抽

又補底
換得ac

慘

奮鬥後最後10抽點都要紀念下

估唔到竟然有人得閒去整理

正喎
可望我唔係飛行系

鐵膠半日遊

唔睇，邊位犧牲？邊個要火刑？

唔好亂講野。。。

犠牲:
放棄巴

火刑:
CC
膠巴

你都中左喎

人人都可以刷首抽

人地淘寶賣緊幾多

邊有人買

雜巴都犧牲左

都要盡量止下血架

不聽容巴言⋯雜巴在眼前

課左先講

MLTD真係冇咩衝動想課

明明得兩個
但第1個已經慘死左
挑

一巴要相信我
我只係刷首抽
原本個acc已經冇晒石仍然係2SSR

零課喎

未搵到本命的話唔課又真係正常

我研究完コミュ發現我會俾錢的應該只有雪步星梨花同真璧

當初仲諗住集齊4個應該1000有找
3%，有無償石
初始已經齊兩個

依加計埋買ac燒左2500

希望8月有工開

3D整得太差

我覺得睇人

紬我都覺同圖差好遠，但靜香又整得好正

成條手臂太明顯無落心機整

一見佢fing手或者伸到直一直個下⋯

但係手指的動作同細膩度我個人覺得肯定好過cgss （接受異議）

唔想同cy分一杯羹
但係自己就做D咁既貨仔

4PACK半1SSR

+成堆BBK

又一個

妃巴每次講完之後會加多幾packs成為歐洲人返嚟

當時刷左兩日先有一張ssr
要我點信笨大所謂3%
CY絕對可信過笨大

個人認為mv呢part動作係mltd做得好過cgss
就算唔計5個人唔同動作cgss都係得YPT可以同mltd比
不過動作以外其它野全部都係cgss好過mltd

己經中晒目前想要果D

SSR翼

SR千早 美希

SR桃子 中二兔

medal4X抽 先2隻SR

而家150抽先1SSR

紬個3D 好唔掂 刷首抽中過佢 2D圖好索
一見3D即洗走個AC

CGSS 3D圓潤啲
MLTD 有少少生硬
冇咩衝動課+1
如果抽唔中釘宮 又可以黎多次首抽地獄

Rip 放棄巴

見到有人同你一樣

ML既3D
皮膚顏色做到好核突
我接受唔到

150抽1SSR

笨大回水

有冇巨巨有其他SSR 衫2.0色嘅圖

兩邊都唔洗課
黎緊兩個月就多左錢洗
點算

cgss 我又咪刷左兩日，單抽睇運冇得計

比我

機率真係睇人
td我果時刷首抽又唔覺有咩問題 平均3-4次就有張SR/SSR

今個月尾抽中兩張限然後雜巴呢度所有人

刷首抽第2下就開到局

收到風出莉嘉

要睇下咩限
先決定抽唔抽
技能差pa sb就抽齊
但係月限又點會有呢

而個幾易出SSR 但唔中想要嘅角色

點會呢
卯月都未出

毒奶出晒你慌冇新技能咩

你未比偽P零用錢

你未比我零用錢

非巨，但你講緊cgss定mltd?

非洲巨

非常巨

非一般巨

非洲聨合軍討伐名單上十大通緝巨巨

Deep都唔齊巨係邊

咁呢度得雜巴一個係巨咋喎

對

可能有掃地僧

雜巴係永遠既薯仔

R神

雜巴=楊康

坑D

貼你出黎呀拿

仲十五十六緊，今晚截

你猶豫不決的原因是？

買!!!

買後悔三日
唔買後悔三年

買啦

ssa d1有full team
但本身件戰衣初出陣，而第時如果有人出小町法被我又唔會著呢件咁滯
同埋戰衣人像係背後

w巨都係巨

唔齊Deep

其實點都要抽架啦
隻驚出左冇耐大家點都唔夠戰力
就算個pool咁多SSR抽齊都唔會組到艦隊
依家咪借個機會抽番堆SR填補戰力都好
除非你係重課

雜巴自古以來都係薯仔

第時live出羽衣以外既members個陣可以著吧？

我支持你買
買左後悔好過唔買後悔

風巴唔係講抽卡

55

oh...

Auto Assumption

已課新ac,唉

買左你下次可以再戰 唔買斷左你真係仆街都搵唔番

你真係痴左線

如果一開始就課隻新AC,我就洗少2千
嗯,做36粒鐘姐,我加油

其實向邊頭搵

sls月尾唔知點算,嗯,反正追分可以唔追,雖然隊team組左好耐
引繼成功了
多謝容巴介紹

咪咁啦，付出過抽唔到要重新黎過好慘

你課金後點找數既諗法好似我一個朋友

thats why一有新巴打入坑我地會咁極力叫佢淘寶買acc

雖然事不關己但係有個好開始會令人玩得耐啲

有個網係整合哂twitter有乜野活動.. 我都唔記得左叫咩名

你要減下壓呀放棄巴...唔想見到你放棄

放巴, 適量好la 小心身體

好男人

死火 我課到麻木左
竟然覺得2k係碎料

我mltd非課不可真係得星梨花同百合子
咁都唔比我偷渡下我未認命囉

樂觀d個人會好運d好似係下次出星梨花我要加油

即係叫人繼續

對依到d巨黎講一樣碎
可惜我唔係

無星梨花r既新ac

2k連100抽都無

最後單百合子起手？

係叫佢唔好棄坑…抵你長駐QnA

我都覺得主力都係放番係CGSS好D
個營運差太遠

點會無,8400x3
仲有無償石

乜唔係用pack 做單位咩

本命係ML就唔會咁講架啦 ching

MLTD 唔該非一般巨巨

咁唯有投降認命

本命係CGSS都已經跪左係ちひろ面前...雙修課金真係會死人

垃圾笨大

今次都係抽左CGSS上個月既1/10份量姐

Twipla
但最易搵應該係twitter
你打idol名+企劃
就會有花牌啦，tee啦，法被等等等等

點都好多謝各位關心
希望add過我/我add過既人add返小薯,舊個個del得架啦

正確理財

cgss10連
今次1抽中

小薯です

妃巴掘井大師黎

好在未有動力課MLTD

全部突爆晒你同我講小薯？

利申先

唔係我嚟

唔好

6月頭到而家已經有三口井

但係認真 突爆套衫好似冇咁好睇

垃圾PICK UP

未出天井之前唔好課太多

4突仆街

d色好怪 歌織成隻 GM Sniper 咁

你ML咁多本命真係唔課?

感謝真巨 好似都係原色靚啲

其實最初隻色係最靚既 其他比你亂溝姐

再次利申唔係我來

啫係啲色可以玩家自己砌？

6隻得一隻有SSR

貼圖要貼source

繼續扮啦佢

2ch圖
之前save落

GM Sniper都係II好睇D

這位巴打我好認同

唔清楚
好似突一次 一個部件會轉 4突就成套唔同

前排好似見過十七歲版成個奏2.0咁

張圖19歲 你呃我呀?

即係無得睇返原版?

魔法少女變身法

應該有 一陣上網研究下

白狗隊先係王道

百合子4突 西班牙裝

非洲邊緣薯推一推求add
打十幾廿個code會打死人

好，決定期間限定
櫻傾嗰下着被

4突完咁既色我零願唔突
得1種色?

打上嚟比we哋copy方便啲

JUPZ9MZX

有得自己揀衫嘛

更正
4突後比多套衫你 123突冇變化
換言之
4突有2套衫

thx

夠鐘出門口返工
今晚動力特別大

講說尋晚唯巴係咪有野問我？

俾2套做乜9
第2套又唔夾原本隻人
又唔俾得其他人著

唔靚先係重點
好心引人4突就整d靚過原本既配色啦

係wo
想問你有冇試過係日本買keyboard姐

PTT睇到 笑到仆街

未 想揾代購？

下個月去想買個
想噴字/油或者刻字

頂你個肺
唔撚係求其改個色板就交貨下話

啲四突衫真係

四突衫核突先好，唔洗下下追四突

咁你最好入keyboard post問 keycap我唔太熟
你去日本買keyboard都應該aim at買filco realforce果啲啦下話？

得ＳＲ四突到

ＳＳＲ一突都無

話說應該唔會每pool一限定掛
跳樓都唔店wor

就好似unicorn咁 改少少野又可以當新模型賣出街

公道講句
百合子果套衫係襯得好既
衰在唔夾百合子 藍髮拍落去就收左皮

九龍新界冇得避

軍曹著就啱

完美迴避

地底防空洞避緊

慳錢唔洗追突

依度有幾多人會為左新SSR重刷

四条p
諗住刷到有event先收手

ok

無啦啦少2000
呀............

咁你要百合子定2000蚊
你自己講

倒左4000落海

我兩張SSR都係改判,加上對未來又麻麻,重刷緊睇睇

要2000蚊 買個齊ＳＳＲ ＡＣ

間接鼓勵大家唔好重課，佛心公司bamdie

咩事 課咗幾多

4張ssr三張鐘意
剩低個張係剩低ssr入面覺得最靚個張
仲有粒石
5百幾我覺得ok

但問題係課左個2000
唉
算啦都過左好耐，好似係，唔叫啦

又係嗰套

換返るる配音再講

美嘉唔係啲咁既人

唔會配

笑

八女同學不知幾純，同美嘉有得fight

純度
yui>mika

刷梗

2個食到隻game都short左

我都冇哂石,重刷算

想刷

搵到模擬器真.快刷

how

貴音係恆常？

要删掉<string>到</string> 那行

一定要佢個模擬器...?

係,其他唔得

大陸野有保留...

咁唔重刷

等超得

10月個LIVE又打散哂啲人

你講765pro live

近呢兩三年好似多左好多異世界轉生系既輕小

765AS + ML
10月7日8日

公佈左出演者?

分開2日 safe

全通

想去...

7月咁多裏番加聖光扮新番

差種田先有完整版 blue symphony

第二日想聽好歌一定去

單推，不了

想問下巨巨D更新流出包係邊睇?

先生同今井唔係一齊企響同一個台上面冇睇既價值吧

冇錢

就係唔同先有佢既創意
反而想知今次columbia定lantis主力

神秘嘉賓係種田既話

ML 一定係爛鐵
你當係好似台灣個場咁

自己上twitter search tag好多都有

有無關鍵字 ミリシタ我碌極都見唔到

ミリラジ

最初笨大應該冇諗過CG咁好搵
CG賺到要同CY分
咪整隻ML食盡佢(好似係)

最後都係唔搏買左個新ac

我愛CY

整左
又唔夠人地高質
笨大

小心講野

Cg爆出根本笨大都好意外，咪諗住自己食返條水，仲要特登打對台出响gree,結果⋯⋯

我同意ML既marketing差過CG好多
當初gree on99咁係大問題

Bug多已經係死罪

而家感覺上變左手機版既白金星光

We are 315

THE IDOLM@STER 765 MILLIONSTARS HOTCHPOTCH FESTIV@L!!【プロモーションPV】
876TV 觀看次數：177

<チケット料金>
全席指定 9,900円（税込）
※未就学児入場不可
※出演者は予告なく変更となる場合がございます。予めご了承ください。
※出演者変更に伴うチケットの払戻しは致しません。
※チケットには、購入者のお名前が記載されます。必ず来場者ご本人様のお名前でお申込ください。会場にて本人確認をさせていただく場合がございます。当日は身分証をご持参の上、ご来場ください。

查名全面進場

座火車追post轆到千枝圖時有幾個警察行過係我身邊度講good evening, 當堂嚇到我心都離

其實可唔可以咁講,冇918就冇cg?

19歲驚春

不如溝埋做非一般聨合軍討伐名單上十大通緝巨巨啦

Ｒ石多到用黎升ＳＲ

重生
65UGM5FW

Added

想去...不過忍住！我今年不想再飛吧。。。

好滾動
我打緊你id㩒申請已變左承認

朋友

好難單純咁定性這個因果⋯⋯⋯但918肯定影響左之後幫整個imas起死回生的本家動畫版的製作方向

我都直接開左個新ac
求add
ID: 2F7Z5FSJ

add左
7JLFDMZG
我個新ID
歡迎各路人馬

3修 is ok

洗咩諗咁多

有奶歌，好女仔就要G持

講開
我前輩話佢當初
見三條友同佢講如果見到你咁嘅p就好
即刻想扔低班女去p佢三個

紅巴伊巴已add

屌原來貴音唔係限 早知刷到百合子就開

再刷過啦

往死裡刷

早有預算 NP

佢而家有冇玩side m

原來咁多人都重開ACC

我無
對百合子冇愛

儲緊石

呢個無問
淨係知佢社畜好忙

順便問問大家，有冇需要開返個表俾大家改

我仲係search 唔到Friend

無

往死裏打

但係佢地d id唔同左喎

エロだから…(ﾟAﾟ;)ｺﾞｸﾘ
なんと面妖なッ(´□｀*) ﾊｧﾊｧ…

Search到有為止

求ADD
7PQYBLDX

仲刷緊

(・ω・)

大橋巨個id 我copy & paste 左廿幾次

連add friend 呢啲嘢都做唔好
笨大真係

預計出星梨花果時會重刷

天使巴開唔開返個excel出黎?

added

為配合一眾重生P,現重新開放列表（ml) 供大家收改

明天晚上1200時才關

皇恩浩蕩

wow 春香+百合子2SSR開局

皇什麼恩

個表大家既，你開句聲我就立刻開放
保護佢係驚俾路人搞啫

講笑姐 當然明啦

連N巨都⋯⋯
求id

最衰之前手痕綁定左,又要開個新笨大id

做乜無啦啦咁多人追yuriko

because she is good girl

邊緣薯得兩三個人add
上面show左id既我一陣得閒add,唔嫌棄既話

因為限
同埋仲未搵到担当

話說三個人伊字頭

風之戰士!!!!!!

本是同一家

紅巴放棄左千早

伊Three

無波 不了

偽p諗唔諗住加推重刷？

其實之前唔係我打落去
不過作為CoP千早絕對係觀望對象之一

因為一巴係千早P，所以紅巴都係千早P

有雙子同未來 不了

天使巴太早問

幾時加架...

第一秒以為嗌緊三個人

突破盲腸

從

原來add人無限loading仲未fix

Bandai 開ser 到而家無push 過任何apk update

唔想再刷

用你最盈餘的去解決問題吧

問左貴音紬加張限要100人仔
聽日返學係招財貓拎錢買

G持白貓先

膠速上線

放棄巴我死裏加都加唔到你新ac

你已被fbi 監控
btw唔可以照copy
要del一個位再打返

我岩岩add曬上面炸ac重開左廿幾次
比你參考下
或者dum出黎我add啦

自貼多次
JUPZ9MZX

又加推?

nice guy 偽P

我有3ssr加千早美希やよい

但係冇百合子

個個都重刷

睇嚟得番S巴雜巴偽P同我係冇被限定迷惑

我要貴音咋

刷首抽太辛苦 我懶

原來個add fd系統仲未修返

我無重刷

我都冇

無刷

天使巴漏左我

我冇被限定迷惑

咁睇這個post重刷同唔重刷都係五五波

清泉雜

清泉風

你未刷

單推楓

冇刷

滾

清泉容

冇抽冇刷

嬲

燒

姦

嘘つき

mltd轉雙食指之後突飛猛進

巨巨

楓一途

最後四分鐘㩒咗參加

btw cc巴
都幾多啱你嘅花牌企劃

係巨就課L到中啦

支持
買左後悔比冇買後悔好

今日收到上個月信用卡單，預計做deadline fighter

下期要找 iPad Pro

Rich

幸子做主題咁正

支持左

同嘉蓮一齊升天了
雖然覺得啲動作有啲疆硬.

好多巨巨g chi

振り付け有啲怪

加蓮親衞隊全面進埸

btw我覺得
如果福岡唱tp
一係二缺一
一係加奏入去

比錢好煩，me 懶

黑影凜

二缺一又唔係未試過

同人講海外勢現場比

原來MLTD 果4PACK半既ssr黎左呢度

btw追post見咁多人重刷MLTD

好想賣天光巴隊友

icon

給你紗枝 快點賣

隊友no

有add就會見到

某ssr

你同出賣左佢冇分別

冇重刷

我其實路過,我出返去先

呢2日入

有個制叫做同僚解除

大家刷ＭＬＴＤ刷到悶可以試下

no ,my fd

飛鳥

見你地成日FC d m+ 點解可以咁神
多數用食指定姆指

聽講用脷

w巴天生8隻手指

雜巴又雜巴人

w巨1nice
我又1nice
公平咩
哪有co overload

原來練習

嘩屌

睇左VR TP
Cメロ嗰part我升天了

法國me真係冇咩藝術天份

成set幾錢

雜巴打左成54次先打到架

搵天使巴睇啦

何必呢...

VR我都有
出雙糧就買齊
七月出花紅就買CG隻VR game

lm屌打全世界

搵日上你屋企玩VR

++++++++++++++

森麻叻臣

買左 玩左一次就冇開

唔記得隻game本體幾錢
一首歌1200yen
當然你可以買season pass

你買呢隻都唔買艾媽

買season pass就唔洗再比錢買歌？

通常都係一年
第二年就第二個season pass

好悶 冇體又冇石
都係準備訓

Season pass包去到tp的歌、光劍、手環、ps4 profile用頭像，其實抵買

我宣布我clear左mltd

eplus
老母
準備

Mltd d判定成日打到燥底

原來得15首歌
差兩首

志希嗰個想試

依首17特別難既

食水打足全晚先13lv

食石可以一日15LV>35LV

巴打唔好再逼佢

我係點都唔會食石升lv個d人
除非event真係無水追唔切

btw隻ac完全無人問津
有無人可以答下我，個3pack錢除左貢獻究竟有咩意義

呢啲其實會唔會飲到嘔

真係勁爽

依首較低10%去130好好多

ML+765馬車

妃巴生日快樂

又要重新加番晒巨巨們既id

我買個蛋糕比佢食

終於真fc雖然係 training

今晚戰果
15lv
覺左百合子
mm fc曬，idolm@ster未開到
3千6無償石

但無左3pack既空虛都仲係洗唔去
點解唔一開始就換ac
雖然我都知有早知無乞衣

星梨花r同n都未見到

超可愛呀

仲唔課金買券

the idolm@ster 4場
sentimental venus 4場
白石3場

另外兩首17都係一場

我仲以為假膠，點知係真心膠

講到尾，你唔係想支持，而係想標奇立異好威威

啲westerners真係

我覺得難分真與假

睇曬成個po我覺得係真心
如果係釣魚我認我上咗釣

應該好似汽水咁啫

想飲

應該純色素或者果汁掛
Btw SSA嗰期好似仲有，可以一戰

Me2

地底系表示

飛行系代表都雜巴人

等10點買linked horizon飛先

去朝聖下先，間野係咪係老秋？

是

你們這班痴線佬

冇錢課只能重刷

CGSS molamola

HK Express

飛往大阪票價只需HKD97*起！
又掛住心齋橋嘅章魚小丸子、超厚Pancake同元祖炸物？想去梅田商場勁掃各式各樣嘅日本潮物？咁又係時候要出走旅行喇！而家票價只需HKD97*起，就已經可以飛轉大阪！唔好再諗，即刻到 訂購優惠機票，坐言起行啦！
訂購日期：2017年7月14日
旅遊日期：2017年8月28日至10月28日
*優惠數量有限，須受有關條款及細則約束

on9時間

完全冇吸引力

月底就返黎架喇

毒撚1個唔敢去

C.C.巨需唔需要容仔做保鑣？
我點都會落老秋，所以順便去埋

忙到都無咩時間追PO

已經4000無償石
依加唔努力d掘礦遲d出星梨花跳樓都唔店

要買uo

去完老秋でらなんなん買完UO再去做博士

起身返工

RIP

想戰卯月果杯

我要東京呀

12點準備揭盅 求carry

卯月個杯去到8月6 on9999

唔__係掛

仲有2xx粒on9碎

tokyo hot

上次大阪團慘被容巴容巴

冇時間既話去Amazon買UO送酒店會仲方便

搵啲大手撘單
批發價

話說
mltd 打完precious gain掉靜香衫？

我買過最平都係80羊一支

一切都係random

60

所有都係隨機

乜原來Xperia Touch玩到CGSS

買左linked horizon睇

ed, no bird

補返條link先

幾號出ssa位

一般已經出咗
cd web就730開始出飛

Lv就今日gmt+8 1200

火車模型（ry

唔識發聲，不了

買買買，自社販売喎...搵左邊間廠整？

早晨

想買

華...華哥...

點解會叫華哥

桐谷華，佢地咁叫好似係表示尊敬

恭喜你

睇個樣都正常過上次隻宮x武 理得佢邊間

裡界龍頭大哥

風巴

一車車このみ

中左兩隻

華哥應該未係咁習慣出鏡
睇之前既生放同event既反應真係好萌

USAMIN POWER

d1真係幫唔到

HKD 3140

???

港交所差唔多成3500一股
有點卻步

0813?

春

啊~~~~~~~~無得去,叫完春,thanks

太遲買

同我睇英超差唔多價錢

よしのん IS GOD

英超LV都未睇過

一次就夠 好鬼貴

希望下年前搞到外國IC卡認證

抽唔中咪又係

0既幾倍都係0，但你都係要抽

有冇諗住今次過去順便搞定張ic card先

What is ic card

Eg: 個人認證suica

新手想問master打到25左右
應該練邊首黎進步

呼籲在搞成人版suica嗰陣電話可以用050

係不嬲都有得搞個人認證suica定係遲下會有？

我個時打shine

啫係好似個人八達通咁？

26入門：かな子
26綜合：藍子夏樹
26上級：櫻刻、あんきら

直接打GOING

假26真25：美波、できたてEVO

26 FC唔到：つぼみ

little riddle

claim到千幾蚊OT錢
又可以填下抽嫁凛個氹

nocturne都算係假26真25既

之前打風有都幾百蚊claim

好似要上佢個網搞
等專家解答

nation blue
noctune

yes

nation blue 27- lo

NB FC唔到

Nb有好嚴重的個人差

我覺得24

我記得天使巴話groove fc過香水共鳴
fc埋TKMK已經沒有弱點

二哥

天使巴要打m+ groove

我都想
我昨天剩係打飛鳥都未fc到

Groove個日真係唔知發咩神經

那是你們紅雜唯W專用

肥村同津田蔥都唔難
美波熟習中間同臨尾密集連打就得
其實我唔明汁波蜜同機械人點解係26

津田蔥唔難？
你肯定係個性派player

仲有兩分鐘 #eplus老母

仲有26之恥魔女曲

機械人中間個掃仲係唔識過

tulip式交叉掃就得

恥什麼，那可是parade的救贖

小薯我都係行埋一二面

チケットをご用意することができませんでした｡

唔明

個人認既26* ranking
論外: 桜の頃 つぼみ little riddle
超上級: Sexy Guilty Nothing but you
上級: Nation Blue Pastel Pink Android
綜合: absolute 9

NOTHING BUT YOU同機械人換就差唔多

上下其手上下手咁掃

兩首都係一個位難
我NBU成功率低啲

btw 上面講26之恥我覺得係Near to you

NEAR TO YOU唔係25咩 26之恥我覺得係三村個首

彩色嗰首係26
易到你唔覺得佢係26正正係佢最可怕既地方

魔女同nty打和啦， super

ankira

求carry LV 爆死了

完全唔見あんきら

暫時好似未有捷報?

あんきら我排中-上級
上面除左absolute 9我覺得全部難過佢

宜家入

勇者
冒住被曬死嘅生命危險入去

入面全部巨巨，小薯連聲都唔敢出

偽P, 買咗歌未?

講起up左3.1.1都仲係打到一半會lag一下
已經a combo左幾首

mltd 執咗少少ui

竟然

好似咋, 仲有 15:00 有Theatre Show Time

咩來

現在開唔game想知

event

咁儲下體力先

真人體力?

??

渣ga

掉落率增加既event 好似係 即係垃圾event

咩嘢？真係唔知

做乜唔搭飛機

渣gaaaaaaaa

好巨

呢個mio個款好似以前陳寶珠蕭芳芳咁

歡迎標題建議

諗諗下因爲風巨太巨了，建議下個標題歌頌佢

g chi

颶颶

垃圾event確定

東北烈風訊號

完全冇用

繼續養身儲石

笨大皇恩浩蕩呀

硬係覺得未來件衫好似好普通

最鍾意閣下嗰件
睇落好大

ちひろ之逆襲

閣下嗰件好啱佢

想要佢收收埋埋個套制服多啲...

偽Pの覚醒

雙子超正

2騎(?)唔差

唔同form

上面紅+下面藍先係base form

就快變成財團b綜合討論區

你班拉打痴線佬

又玩左右組合?

我就跟財團x嘅

跟財團X 有車有女有錢有得變身

楓楓的炮灰

我擔心劇情 通常多 細form(fourze d switch on 同 o medal) 因為要賣玩具所以好趕, 加上個p 係fourze 嗰個, 又要變單元

今天自由身了

雑巴：

出現了

一陣抽白貓

屌mltd更新完好西
以前送花可以不斷㩒，依家每送一次要等佢load完先可以送下一次，又唔知自己d program寫得柒，依家咁送法到佛誕都未撚送完，每日送5次算了

add人會唔會變左要等佢connecting完先可以add下一次?

有動力繼續返工

想問下而家個活動點打 點先可以有分換卡？
我入去佢個頁得個live叫番我出去 又唔識字

打歌有機會跌event卡，一直都唔出就用event point換

記住中間偶像要放高star rank提升drop rate

15星ママ

Llcは焼卻

第一次要處理咁多LV

抽歌連續3首莉嘉
一定係因為美嘉做center既關係

咁你應該係連續抽到みりあ

有無巴打覺得million live玩個時會疾疾地
利申己經用ipad pro玩

手上ipad pro,7+都carry唔到隻game
一定係我買左老番apple機

見佢有送ssr卷咁佛心就玩下
利申新手

輕鬆玩下冇咩所謂，覺唔啱玩咪delete

有得較畫質，3D較輕量試下

新玩既話你地推玩million live
定一開始出個隻

咁好似無左個意思

Cgss

why not both

中普池既野 果斷收佢皮

Cinderella Live Starlight Days

Million Girls Theatre Stage

得8張SSR，冇所謂啦
而且新接觸時抽到嘅idol都係緣分喔

對呢隻無愛

新開始

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[96]沒有風立花山，你們哪有Live睇

3..3ssr

4

4ssr

我慢慢add番大家fd先

痴線 巴打係慢慢玩到夠10連先抽 ？
利申我係

隻驚真係好on9

右下俾隻我ok?

中左半打

變晒SR石

又買ac? 幾錢

220人仔

抵啦
尋日有間開我4ssr 550人仔

抵過課金嘅

你要yuriko?
原本係250 個店主見我係咁問就減我30
見今日D卡平好多

淘AC要講價

我一句謝謝回覆就算

靜香紬歌織姬ちん

當我on9，都費事講落去

19

歲

千

枝

合

法

想

我食左